各位 我地只有一個方法救義士

只有贏
先救到依兩個月來嘅所有義士

推

一定要贏！

要贏

推 要贏

如果過萬人暴動 監獄夠唔夠位放？

8月5日
罷工罷市罷課
同日七區集會！

我願意8月5日擺工

咁....具體姐係要做咩？

咁監獄就會變成抗爭嘅練兵基地

同問

真心想問點先算贏